你地有冇人真係肚餓到個肚會響？

屌 終於都放飯
岩岩11點半開始個肚每隔15分鐘自動響一次
但明明唔肚餓 有食早餐
係全office都聽到我個肚打鼓

你地team放飯未

我會

個肚係咁叫

有時臨訓前飲水，d水係腸到浪來浪去好嘈 嘈到訓唔到

On9

唔餓都會響 好尷尬

最慘係呢個 人地其他同事以為我冇錢食早餐咁

有
好尷尬
即刻扮咳

食完早餐個肚就會攪攪下 咕咕聲咁響
有野搞唔屙得屎就會keep住咕咕聲 好撚尷尬